有冇人試過正官庄everytime?

我本身個人係好易攰 訓極都好似唔夠咁 返工一坐定定就會釣晒魚 見到呢個產品簡介係可以幫到我呢啲特別易攰嘅體質 但睇返價錢都唔平 大約每包都要13蚊 佢仲建議每日飲1~3包 持續3個月

想問下有冇人試過 係咪真係有效?

有效既話呢個世界無人會做運動

唔好浪費錢

食過兩個月，無撚用

好撚難食